廢老思想-奴隸化既儒家思想

廢老覺得香港係佢地建設，交稅俾後生讀書、
後生享受社會公共服務，應該要好好感激廢老，
正正中國人思想，欠吓既人情 要十倍報恩、養之恩情大過天，

另外，中國人信奉明清時期儒家思想，君尊臣卑、父權子孝、愚忠，就算上位者出錯，亦要跟隨，而且強調臣卑子孝實行，無視上階應有付出。

現今香港社會，中西文化合璧，廢老一路享受父權上層既權利，但義務責任就實行西方平等既一套。
依種情況就好似腐敗既貴族，貪戀權利，逃避責任。

希望各位平時遇到冷眼旁觀既廢老鬧後生仔，可以無視佢地，佢地只係一班利己主義者，企係有利益既環境去批判唔聽佢地話既後生仔。利己既人，係好撚自私，點會聽人講野。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

借個位

[認真]文宣請入，要將焦點放係香港問題核心

點可以無視廢老,無視咪即係助長班冚家剷
以後見到啲廢老對你唔友善,應該指撚住黎屌,我已經做緊